180 超瘦撚夏天可以點著？

夏天唔想再著裇衫喇
幼手臂粗小腿撚可以點著
我180cm 57kg

你的樣子如何

做gym啦 咁瘦 着咩都柒

比同科女仔話過靚仔

唔想做gym呀 一黎學生無錢做 二黎政府個啲要排

oversize lor

驚「浪」唔起會更加奇怪

你骨闊唔闊 頭大唔大

180 高瘦， 練少少都型過好多大隻矮男
到時你著咩都型

利申： 得170

排都唔肯排咁你繼續柒落去囉

骨唔闊但頭髮長長地顯得大

Hi 我178cm 53Kg

同你差唔多，都係黑/白/灰 scoop neck t加skinny jeans / shorts 加vans

利申：181 65kg 靚仔瘦撚

做完Gym 有線條但增唔到磅
係咪我唔夠掙扎啊

i know that feel bro
180 60kg

裇衫有咩唔好
絲打通常見到靚身型嘅男仔著裇衫都出哂水
利申真絲 想奶

唔想著到成個文青咁 文青好撚柒
利申：識音樂

同依條友身型差唔多，但無佢咁靚仔，小腿粗佢少少，多腳毛

點著都7

街頭健身

同樓主差唔多
不過62kg
瘦撚
學生哥無錢做gym
抽康文處個個健身室由上年抽到上個月都無中過..身邊friend一嘢就中
我都想健身啊

我都想

鍾意瘦撚

千奇唔好練到筋肉人咁
有線條就好正 增下肥
7-10kg都好 唔好攪到有肚腩就得

180 非洲飢民

走下日系 學下坂口健太郎
一定冧死女

日系好正 但係下面兩個係夏天係著唔到

筋肉人即係個啲非洲型綱條

無錢咁你問乜鳩點著？
你都無錢買衫架啦

講真 我186 76kg都瘦撚到唔好睇 你5x kg算鳩數吧啦

I know that feel bro 利申180 55kg

姐係好大波 隻手好似我大脾個隻
見親就覺得會打撚死我

其實要點樣增肥 已經比正常人大食起碼1.5-2倍

好正wo
出街見到就一定昅

唔通當住你面話你樣衰咩
樓下看更都話你靚仔喇
你唔係信呀

偷偷地講比我fd聽到

有冇做gym

做gym會肥？ 因為我食極都唔肥

先健心 再健身

做運動易吸收 同埋你可能1.5-2倍其實都好小

唔係 我平時D frd都大食 我仲大食過佢地

大學生用康文唔洗排架
報學校course出張紙直接申請

好似我cc有course 咁就方便好多

其實都要大隻先可以有線條 唔係咁易
筋肉人你估話變就變咩 係咁簡單唔洗打針食藥啦

係呀 一星期就搞掂 唔洗又一早排隊汁雞又唔洗成日輪唔中

文青有咩唔好

乜用康文署gym room要抽架咩？我交左表過兩日就收到確認信，買埋月票做緊gym

要參加健身室簡介會架喎

即係個個course?

同我一樣，仲要骨細頭大

做gym屋企咪得

唔好出街

根本健身係屋企都做到，咁撚多藉口
唔好出街囉

樓豬讀咩科呀

加上腳毛 連短褲都唔敢著

上youtube睇片跟住做，持之以恆就有效果

我同樓主一撚樣 仲高你小小

咁175 74kg算唔算肥仔

幾肥下

Ching有病？

我會熱死 西伯利亞人怕熱

我都食極大碗飯都唔肥

170 50kg

唔知 食極都唔肥，最重係55Kg

咁180 要幾重先正常？ 我183 72KG ?

之前77-78KG 做gym 減

成日問點肥
到時成身脂肪 你估就好睇？
定你以爲人地大份係脂肪 冇肌肉？

做gym咪得 180蚊1個月都比唔起？唔好比藉口啦

Cc HS 勿相認

Same.....我就應該係腸胃唔好搞到吸收能力弱

我得177 但70kg

暴食，同唔食啲體重都係唔會升，但都唔會跌

計下bmi咪知囉

175一年前55kg
開始街頭健身後（其實都係拉幾下引體上升，掌上上壓，番屋企做situp）
依加差唔多65-67kg
覺得自己著衫好睇過以前好多

利申：冇食奶粉，好多朋友見到都覺得係大隻左

183 59kg

183 52kg 留名學野

你讀視障學校？

拎包米係屋企舉下先啦

U記純色底衫加條窄腳褲

好撚多on9 屌都廢事

我有試過咁著但係手臂太幼

真係有心做gym呀 就去執雞啦
加上公園屋企都做到 上網學啦
抵你一世做瘦撚冇自信

廢柴著衛衣啦，夏天冷氣大驚凍撚死你啊

留名 同樓主一樣
185

戴隻錶會冇咁怪
底衫黑白灰輪住著

睇醫生好喎巴打
我173 56kg都被人話瘦

男人點可以冇腳毛

又岩bor

學下達哥

個人燥熱 去到邊都覺得熱，同埋瘦唔一定弱大隻一定強，有啲大隻仔成日都覺得凍

有見地

健身啦，想型唔可以單靠衫，不過好似樣最重要

瘦撚做gym應該操邊度先？做d咩動作？想學野
利申：187cm 55kg

駁唔到

前面幅鬼仔圖.....

好似hide咁著

會熱死

痴線 厭食？

我諗呢度好多人都係食極都唔撚肥o既人黎 包括我

176 69kg 上身有啲肉 下身瘦到仆街 可以點解救 著短褲好核突 仲要無毛

點都好過我上身骨、下物有肉

好似識真人

死基佬

洗撚比錢做gym咩
真係有心想操fit喺屋企做下push up，買對啞鈴都夠做啦
再唔係落公園玩街頭健身一樣咁fit

你識我？你cc year幾

180 57kg
點做到

我屋企有對10kg啞鈴舉過半年

有冇你上半身嘅相睇下
食多啲嘢啦

我識大把fd高過樓主仲要再瘦啲

應該見過

唔好相認呀

我有幾個fds做開gym

瘦撚好難練到筋肉人 鋼條就得

鋼條 手臂唔太幼我已經會接受

有個app叫wear 好多日本男仔會upload佢地既配搭
通常日本男仔都好瘦 所以你可以參考下佢地配搭

例如以下

樓主 tg我我教你襯

飲食方面呢

你非洲架?

186 67

咩理由黎 90蚊一個月仲想點 同埋唔係排係抽籤，上一次堂就可以自己去玩

利申 兩年冇玩唔知仲係唔係咁

大學入面冇gym room 咩，應該唔洗錢添喎

樓主我好似識你

有心改變自己既幾難排都會去搵方法
冇心咪搵籍口囉
又話貴又嫌麻煩咪成世排骨仔囉

有gym room但係另一個分校到

你點識我 ？

175 50kg

康文署都係排一次就有證啦
面對自己係懶呢個事實

大家，我決定上course 再玩康文署

不如討論番夏天點著

夏天著中袖

有無圖？

yr 1

咪相認

冇錯 隻手乜都冇會好怪

仲瘦過我

10Kg 係玩胸定咩先
胸玩機幾話我最多玩到40-50Kg 除開單手20
2頭3頭 6-10Kg 不等

我就嚟變鴛鴦臂，打開羽毛波，右手揸拍

巴打玩咩音樂
利申 我玩琴，廢J

I know that feel bro 利申180 50kg

同你一樣重 但165 cm
不過比人讚過fit
認真做gym幫左好多 以前得44kg真係著咩都柒 呢家求其著件tee都型左好多

信我啦 呢d錢真係唔慳得架

樓豬好靚仔
想奶

練股二頭肌 坐無影櫈

鋼琴

究竟你係邊個

10個前178 52KG
而家62 一日5餐+GYM

求餐單
點操

求餐單

我玩流行，啱啱學冇耐
巴打玩古典 ？